其實葡萄牙最好波係C朗之外 就係士本亭既王牌翼鋒威廉士卡華路

有沒人認同?

哥利斯馬?

希望下場俾多啲時間佢

翼鋒？

威廉士

士本亭？

翼你老母

me no sick ball但威卡華路唔是個力架防中咩

你訓𨶙醒未

呢個

點解唔係柏捷斯奧？

解咗約啦唔係咩

但條友係世界盃只係橫傳

葡萄牙軒達臣
係勁不過無人識欣賞